[垃圾白鴿黨] 有議員被捕 你地做過d咩？

唔講話有市民被捕 白鴿黨做過咩
屌你班垃圾白鴿黨 前後兩個議員被警搞又要跪又要拉，一句聲都無出過
黑衫被捕街坊都去撐場圍狗局啦
on99 乜7 都唔做 明明大條道理揸正牌同狗理論
唔怪得連登仔話你係民賤聯B隊家！

分化 唔好推

咁都分化? 只係想屌醒白鴿 好出黎做多D 野
唔好縮!

兩區議員被捕 過百議員聯署批警濫捕 阻執行職務

睇下呢個 班議員都係自己友幫自己友ja!
白鴿黨作為泛民最大黨呢? 點解呢個時候都唔企出黎?

不分化 唔代表做錯唔屌得lor

不合作運動屌和理非

早兩日屌勇武

今日風向就屌泛民

太明顯了

睇我之前D post 有咩係分化L